自從全民載口罩之後，港女真係世界級咁正

識少少打扮再比心機化個眼妝 依加通街都係靚女 好似一幅畫咁

代表你睇野唔夠全面

飲緊咖啡 笑撚左出黎

樓豬打麻雀就仆街，齋求眼

所謂一罩遮三醜

香港都一街靚女
外國就更加一街大波靚女
你諗下邊個風景靚啲

港女世界第一 港男世界第尾

樓豬係咪唔會出圖？係嘅我出番去～